［突發］特朗普：俄羅斯如果誓言要擊落美國嘅導彈 請你準備好

Russia vows to shoot down any and all missiles fired at Syria. Get ready Russia, because they will be coming, nice and new and “smart!” You shouldn’t be partners with a Gas Killing Animal who kills his people and enjoys it!

快啦Trump

Get ready Russia, because they will be coming, nice and new and “smart!”

Trump 好正

同場加映：

依家敘利亞上空極少飛機

屌 笑死

又出f22玩9俄佬
上次玩完，今次再來

上次俄羅斯大大聲同全世界講
五十九飛淨係detect到廿幾飛

霸氣！

應該好快

射番兩枝嚟睇下先啦侵侵

公布照片後，係全中

戰斧係轉灣直接打擊橋底下躲藏的目標

敘利亞上空根本一架民航機都無

冇轉彎
係打咗入嚿掩護先引爆
所以外面望落去分別唔大

叫班俄狗派佢地最崇拜既普京去一夫當關囉

俄羅斯駐黎巴嫩大使扎瑟普金（Alexander Zasypkin）周三（11日）警告，俄軍會攔截射向敍利亞的美軍導彈，並會摧毀發射設施。美國總統特朗普回應指，美軍將會發射導彈。

法國海軍消息人士周二（10日）向法國雜誌「Le Point」透露，一架全副武裝的俄軍戰機在護衞艦阿基坦號（Aquitaine）的上空低飛掠過，法國已向俄羅斯通報事件。

轟阿

Russia vows to shoot down any and all missiles fired at Syria. Get ready Russia, because they will be coming, nice and new and “smart!” You shouldn’t be partners with a Gas Killing Animal who kills his people and enjoys it!

應該寫enjoy? You enjoy it.

左膠依家話個總統好戰會摧毀國家
班垃圾真係唔死都冇用

好撚正

Gas killing animal係 singular

係喎，睇錯

係講緊gas killing animal enjoys it

Trump trump寫英文駛唔駛你教

屌你啦打下嘴炮，就不攻而破

上次炸左啦
你班撚樣又咪照講

霸氣

Show time

世界大戰抹黑宇宙了

習帝變咗黎耀祥

Israel幫佢炸左幾野
之後可以再搵israel再炸多幾野
自己連出手都唔洗

總知最衰係侵侵啦
依家左膠話，美國應該由得syria政府軍一統呀，咁樣佢就唔會用化武，就唔會死咁多人呀

如果真係有左膠咁講，就真係做人類毒瘤

教美國總統英文

連登仔真係

還有金正恩和伊朗，四大Axis of evil !

銀牙

擊落唔到會樣衰衰

咪撚戇鳩啦

就呢排既事件綜合來睇，美國真係夠晒力做世界大哥，雖然間唔中有新聞話美國軍力點樣俾人超越，
但老老柒柒，一到開波就睇到事實，最近咁多大事發生，美國都仲可以話射導彈就射導彈

擺明車馬，夠做埋來

咪撚戇鳩啦

Russia vows to shoot down any and all missiles fired at Syria. Get ready Russia, because they will be coming, nice and new and “smart!” You shouldn’t be partners with a Gas Killing Animal who kills his people and enjoys it!

蝕撚死俄佬

美國玩爆和攻擊，俄佬第一個走佬

笑撚死，人地native speaker + PennU Wharton School
都要執人英文grammar

一隻伯克級可以射96支戰斧，俄佬有幾多套防空飛彈可以擋

幾時超過 新個隻褔特假想敵根本唔係地球人 似用黎打外星人多d

我唔知啊巴打,我都係時不時睇到post,咩美國海軍少將話美軍點樣點樣輸俾人,雖然我唔會信

唔咁講 國會就唔比錢買新玩具嫁啦

佢哋成日出口術話唔更新武器就無辦法一次過打晒中俄

使唔撚使你教
On9到

美帝陸海空軍夠成日幫中共鳩吹軍事實力
不過全部潛臺詞都係一樣
元老院我要錢

更新一下：
美國兩首配有戰斧巡航導彈嘅驅逐艦 戰機 潛艇已經預準好 只要特朗普落命令就可以行動

你個名啊

你真係好柒

叫俄佬收皮唔好保巴沙爾姐

紅色警戒真實版

你掉撚轉左wo

連登仔新技能
幫美國中統執grammar

咩撚都話打嘴炮以為自己好撚醒
同啲藍絲咩撚都話外國勢力一鳩樣

我意思係發表對俄言論唔可能代表可以end 通俄門嗰case。末理解好，唔好衝出認叻啦

做咗先講

比個下台階普丁

唔會係 ex-wife 丫嘛

基本上Airline 一早收到風避開曬

要文姐同馬生一齊落水

除左去大馬士革個架

似以色列唔等佢地開佢拖先，不過未玩熟 F-35 用住F-16,

仲有文姐潛水艇

未係，黑馬個期委屈到要唔加軍費。

有個圓形係中間

自從侵侵上左台，班軍佬開心左 ，因為部署唔駛等白宮，係要部署好俾個按鈕侵禁。

又係twitter 導彈？~ 發左好多次LA 英國就真係似會射

上次真係射左次嫁，你估佢係奧巴馬咩

用化武咁pk 抵打啦

成日講做實事，侵侵真係做實事啦
軍事野俾返軍佬搞，白宮只係需要決定去唔去馬

黑馬連軍佬部署都阻住曬，乜都唔駛做

咁侵侵一向係公司應該都係咁，唔係請班友返黎做乜。

幾時都話美軍最大敵人係國會同左膠

同埋美軍追求嘅係
「同時打兩場大型戰爭都重保持到絕對優勢」
呢個目標根本係痴撚線非人類級數

又口水戰

人地美軍整緊太空軍隊了

特朗普twitter：Never said when an attack on Syria would take place. Could be very soon or not so soon at all! In any event, the United States, under my Administration, has done a great job of ridding the region of ISIS. Where is our “Thank you America?”

特朗普話冇講過確實時間攻擊敘利亞 可能就快亦都可能冇咁快

等緊戰鬥民族比反應

侵仔真係好波, 做到野
而某強國仲賣緊軍火比恐怖份子

WW3 is coming

你唔撚係連登仔呀?

連登語言學家

美軍有幾多部阿虜伯克?
仲未計啲cg cvn都識射

仲要講緊係越洋投放大量兵力喎，只有二戰試過，亞歐戰場同時打大佬。本土喪整坦克同飛機。

仲有等英法埋位

仲有B52

係就快啦

歷史上只有美軍係二戰試過
除左投放大量兵力, 同時仲玩埋租借法案, 提供大量物資比蘇聯,英國,中華民國

即係話 美英蘇中(中華民國) 大部份物資都係美國養全家, 當然人命就蘇聯,中華民國出

你再睇下聯合國始創國係邊4國國家

你就知美國係有史以來最強大帝國

Are you ready?

中個係拎左唔過2%租借法案既物資
唔好9 up

is starting now

美國無左膠，美軍可能打韓戰時，已經把共產黨消滅了，可解救無數人命！

屌又口水戰

你講國民政府下話
不過成個亞洲戰場基本都係美國打緊
拎唔拎咪一樣

嘩英文大師

屌，
當時國民政府就係中國啦唔通你咩？
無知係要衝出黎7
事實上美國用跳島戰術有能力直接轟炸日本本土
以日軍投降為目標
的確無必要係日本本土以外反cap

當時國民政府係台灣啊傻鳩
中你老母咩
係要衝出來柒
之後解釋一堆廢話
關支那撚事？

其實射咗未 ?

出口術。睇死佢又係為左自己生意

所以英文conjugation 廢剩第三身單數係有意思既

風繼續吹

無知真可怕

睇完啲回覆，而家連登仔質素真係低到

2戰個時國民政府點樣係台灣?
小學畢業未

國府係叫中華民國ok?
同埋就算美國俾大量物資你都受唔起啦
成個東亞制海權都喺日本手上呀
連空運航線都要行山區避日軍

更新：美英法決定攻擊敘利亞化武設施

個kills同enjoys係對返個who 小學畢業未？